覺唔覺波台D廢青廢老好無骨氣 TBB一有波睇就狗衝

正評:係 垃圾黎
負評:你理得我 準時開電視

咁快有波台狗偷偷留下負評

睇完波味繼續屌

波台狗不願面對

(突發)原來tvb系良心企業😲

- 分享自 LIHKG 討論區，

有啲少少着數就幫晒佢打飛機

係

咩聯賽？

之前話波台狗垃圾都冇專登去留意
啱啱睇左睇

哇屌你老母

乜撚野 「十卜」 「支持左廿年」
好撚嘔心

兩隊垃圾有咩好睇

一有少少著數就有良心又成

笑咗

牙叔同梨講，禾睇TVB大既，梨地班食屎狗咪搞風搞雨，亂中亂港

利申:50年tvb迷

CC台咪一樣十卜支那柯潔

你班垃圾有着數咪又系狗衝，扮乜

金日仙G中国系世界第一

禾错了

cc狗好鍾意懶清高sosad=.=

細蚊仔同大人鬥氣姐

首先 你搞清楚

波台手足一直都撐TVB

睇波有咩問題?

百貨應百客

理佢地咁多做咩呢

留意到我轟手足又出黎釣呃正皮